28歲先去做ta讀pgde轉做小學老師遲唔遲

miss左2020-2021 pgde admission
即係2020-2021先做小學ta
2021-2023 先讀pt pgde
2023年屆時31歲先開始正式做小學老師
遲唔遲？

會

要入pgde都唔係咁易
Part time 都越黎越難

做緊ta都難搵pgde？

至少市面有一班冇pgde做緊老師/AT
如果排隊都係會收佢地先
除非樓主本科好靚/有特別技能

如果我話遲 你係咪就唔做？

咁好遲

Ta 都唔一定有pgde, 有pgde又唔一定有教席
假設一切順利成功入行，你身邊同年既老師已經升左10個pt

你估咁易搵到教席？讀完即刻做到老師
好多人做幾年都仲做緊TA

你諗得太好啦
如果你報唔到pgde
係咪一直做TA?
又或者你報到pgde
讀完幾年之後無人請你做老師
你係咪繼續做TA?

有心唔怕遲

好多人早入行，心唔定就轉行
如果你28入行，我諗會決心大啲，因為年齡唔輕，知道自己冇咩本錢從新出發
就當你而家入行，做十年，你都未到40，但係已經有十年經驗，年資上都夠升主任級
其實，只要唔好半途而廢，35入行都唔遲

我自己伴侶係教育界，眼見好多freshman 入行教左三年就放棄，都係25/26喺另一個行頭從頭開始

我自己做法律個行，好多成功例子都係28/30先開始讀law 由頭做起，但係因為人生閱歷豐富，脫穎而出

所以唔使擔心

thanks bro

TA人工幾多？

12-15k咋

我學校有老師31先成功GM，有心唔怕遲。

反而想知點解想做小學教師
睇返身邊朋友情況
覺得做小學教師都幾惡頂

睇住學生成長果份喜悅

有心唔怕遲

其實睇你degree background啫

真係比狗做

低d都有

每日咁早返工 做牛做馬 又要博殺爭取機會

搵到有班教先諗下入行